提議 黑警更名？

不如以後都直接叫 CHINAZI?
叫黑警 曱甴 外媒識鬼聽？ 依家就係要煲到外媒都知 赤納粹黨
咁點解唔叫 CHINAZI

推1/10

推2/10

入黎了解真相

［整合］聽日早上7點 光復大埔何郭佩珍中學

推3/10

推4/10

推5/10

推6/10

推7/10

推8/10

推9/10

推10/10

點讀？

痴喇線

支那線

要有埋中文方便英文唔好嘅手足

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

黑警太好聽
狗就狗
毅進仔
無學歷
新移民個個大陸仔樣，講普通話
2萬4？昆OT 賣良心
成班都係社會廢物先做

一D殺傷力都冇